今日有花收既女全部都係雞嚟

你老母收花

雞都唔畀狗屌

老衲老母收左好多花

我送左俾我老婆，咁點計？

唔俾狗屌你又點出世啊？

有拍拖嘅都係

情人節快樂

你只係嫖客，而非老公

你知道嗎？唔係個個人都同你老母一樣的

毒撚真係可怕 見到人地有花收又唔抵得
你無女可屌 無花可送咪當今日係初十囉

你搵左咁多年，究竟搵到邊個嫖客係你爸爸未？

你老母俾10隻狗一齊屌又真係與眾不同

老衲送椰菜花俾你老母過年

垃dee又出黎比人撚

你老母生你出嚟俾俾深圳人民醫院玩

千其唔好送你老母臭閪啲椰菜花俾我地 收唔落手 咁臭

衲dee今日去叫雞送左花比隻雞

頭先有冇人煲衲？